全軍破敵：三國 將會係最好玩既三國GAME 不服來辯

4:38會有武將單挑片段
三國志真係完全無得比

mount and blade仲未有官方三國

得個睇字
隻驚係咁delay
你預下年先玩得啦

馬車而家有冇番工

tiger of 尖東

Dlc買到你破產

好似講咗話唔一定要買DLC,只要你打贏嗰個勢力就會有嗰個勢力玩

不過我之前睇咗嗰前ea員工既佢話佢地好多嘢都未搞掂，又話佢地啲士兵數量又冇增加(都係得160人)真係有啲擔心

2都重未有

btw 佢人物還原度好高勁過光榮多多聲

到宜家都唔明點解要將張郃變做人妖

但係好睇過光榮

我記得youtube有個說書人話
歷史上諸葛亮係驚張郃多過司馬懿
不過最終佢都係比司馬懿攪死左

你應該係記錯
係驚張郃多過夏候淵

老老柒柒依隻game睇落去
真係狂出dlc加新野係好玩既
每個月比2舊都值得玩
睇玩法同畫面
真係最好最靚最似電影既打仗game
甚至可以話係迫近真實

武將單挑唔再係扣hp
一刀劈中就死
武將單挑死左就真係死左
冇得番生
而且單挑動作真係有搵武術大師設計過d動作

其實夏候家都係廢既
真係同曹操係親戚先上到位
正常普通人斬左N次頭啦

你一定冇玩過佢之前個D

破產？
我嫌佢wh2出太少dlc添
最好一兩個月一隻

我全部買矖
我上面講個啲係佢twitter定唔知facebook自己講

你玩過佢之前個D就知佢出DLC幾離譜啦
我打死都唔撚信佢冇DLC喇黃巾已經斬左出黎啦
三國志個D劇本一個劇本出一個DLC
仲有D未出黎既勢力
五胡DLC
南蠻DLC
山越DLC
包括但不限於以上

Our next and final warlord is Dong Zhuo, the Tyrant, who can be unlocked as part of the Total War: THREE KINGDOMS campaign by defeating his army in battle or reaching the rank of Emperor in a campaign.

我唔知佢個final warlord咩意思啦咁

Next and final warlord in the base game 囉

三國志 大戰既戰役最少有十個以上喎
不過最多人玩都係董卓未死
或者董卓岩岩死果個時代

佢玩法係唔係統一三國先
黃巾之亂
打董卓
再到群雄割據 依度可以分好多野寫
曹操 劉備 呂布 孫策
之後又到官渡之戰 赤壁
仲未計赤壁之前劉備走佬果d
之後後面大既戰場仲有起馬十個以上

無咩求 total war 玩法同三國主題兩樣我都岩
剩係求佢唔好咁多bug 唔會彈game
loading time 唔好同warhammer 一樣咁撚長就得

春季唔知出唔出到